立場live 有黑警講去東京街包抄佢地！

黑警：去東京街包抄佢地！
黑警：去東京街包抄佢地！
黑警：去東京街包抄佢地！
黑警：去東京街包抄佢地！

Source : 立場

推比在場人士知

講錯 係獨媒

講錯 係香港獨立媒體
唔係立場

推

push

Push

Tui

Pain

岩岩經過見到深水埗狗屋有防暴經西九龍中心門口向上行緊!
手足小心

荔枝角b1入口封咗

比其他人知！

p

推啊

現場唔該安排幾個通訊員，開實連登、fb、直播，有咩事可以即時通知現場

tui

東京街

推呀，走呀

推！！！

散水啦

屋企要人

推埋條片

救手足 手足快財

記者特登重覆講兩次！

推呀

走快d

推呀屌

長沙灣，深水圳頭先好多架直升機，似係運左狗！！

有需要就由蘇屋上山

走呀

pish

有伏伏伏 要哨兵

推！

Mk警署至少2衝5籠車出動往油麻地方向進發, 睇住喇喂

轉場去九龍塘？

大量防暴已出

聽日開花點算

岩岩太子轉左去深水埗

推
快走

Tg講，現場冇人上連登

油麻地仲有人?

小妹發現facebook好少文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」
所以我地要多啲係唔同post下面貼文宣同出下風向post

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

長沙灣 最少 100+ 防爆！！要轉場！！！

Be water
開始多狗佈防就好閃
返自己區開花 / 轉場

5:25 旺角站有廿個防暴係月台上緊去，有職員帶路

推到手足見到

旺角站有狗向住站長室行向行

現場唔會睇連登咁on9 有咩消息放tg

唔好停ssp

721
811
831
101

小心

小心呀

推俾現場知

推撚爆

Puhs

Pish

現場係唔得閒睇連登

以後唔該有勇武就一定要有哨 宜家一定係玩包抄
勇武真係愈拉愈少架啦

Push
出左大量狗車
小心 be water

香港獨立媒體

Tg打上去

有朋友係現場，但驚俾鬼帶方向。

留定散自決

721 811 831

17:25
數十防暴係旺角站出閘，出口A/B

［img]

防暴清緊ＬＣＫ道

psuih

香港人
反抗

呢個推呀

長沙灣B C出口封咗， 手足小心

1735 太子站多狗

推呀,不被捕!!!!

5:38
旺角黨鐵b出口有6-8綠狗 b出口已封

6點前 和理非 退場

散就得

ymt黨鐵大量狗

勿留戀陣地，唔想再見到有人犧牲

尖沙咀上面有直升機監視住

唔好行入深水埗同長沙灣，已經有狗包緊，目測長沙灣合署50+，長沙灣 to LCK 100+！

睇路！！！！

推上去

Mk mtr 大量狗

uppppppppp

Tg 講啦！！

觀塘D出口 巴士站迼處埋一衝一豬籠

係，有ＳＩＲ係度

隊頭散左 大家做返街坊 路人行下街

幫推

反監視

荔枝角道近狗屋重狗 大量狗車排隊面向長沙灣方向

荔枝角有直昇機，似係運狗去其他地方！！

一早散咗

下次cap 圖報上tg channel 會多啲手足即時知

有ＳＩＲ係度

不在場內睇直播啦
有ＳＩＲ係度

pp

死黑警 淨係識拉人

＃２５０

睇錯去東京包抄佢地

荔枝角有直昇機向住深水/石硤尾飛！

幫手推

應該想睇返有冇甩漏
準備交更收工

中場休息
返更衣室先啦

＃２５０有ＳＩＲ呀

清場準備交更收工

中場休息
返更衣室先啦

＃２５０有ＳＩＲ呀

啱啱見到太子警署岀兩eu，夾住一架小貨車。推斷係裝速龍，搵人po上tg

元州邨上空有直升飛機！

ＣＨＥＣＫ過冇問題就可以交更
清場準備交更收工

中場休息
返更衣室先啦

＃２５０有ＳＩＲ呀

重要呀屌

原來去左元州 ... 好似又返返 LCK/MF

依加旺角站好多狗

走咗冇耐，喺宇宙商場嗰邊

荔枝角有直升機

龍尾人都差不多散了，直升機開始走了

東京街附近有直升機

人在荔枝角上空直升機都唔知佢做乜九，現下班時間定有D人

尖沙咀地鐵站B出口20個左右防暴

散啦，聽日先係戲肉

西九上空有直升機

推左先

Live都可以睇錯架咩？睇清楚好d啵！
Credit翻獨媒妹妹啦
唔完美，可接受，需改善

利申：獨媒妹妹 fans

龍尾到邊

小心手足

亞皆老街九架狗車去緊大子